有冇人可以話我知沙田市中心到底有乜好食！！！！

不負責任周遊食記沙田篇....
但係...我希望大家當睇遊戲節目／搞笑短片算喇
因為我地真係搵唔到沙田市中心有乜好食...

Ikea

ikea
school food 旁邊間鐵板燒都ok

ikea真係唔錯~~~~

雲桂香隔離嗰間茶記

Ptgf

留名學習

雲貴香係邊？

正豆係餐廳名？

759車仔麵隔離間串燒

On9新城市大把野食

好運間撈撈

點睇都唔係食Ruby Tuesday呀嘛

正斗陳根記已經唔係市中心

正斗好似好多分店

偉華下面喎 咁都唔識